有冇人覺得其實鄭嘉穎隻雪下思其實幾高質...

歌詞填得算係咁，幾有思念親人嘅味道

啊啊啊~~~~~呀